CU Mssc Government and politics(Greater China)

想問有冇巴打讀過或者報左呢科
琴日收到offer，想知多d(例如教學質素同出路)同埋相認下

push

狗到唔屌呢啲奶共科

巴打讀過？點奶共法？

師兄使唔使interview? So far chur唔chur?

唔使
Ft 嘅話一個sem 4科我覺得還好

有冇telegram傾吓

無
可以係度答